中秋佳節 有街出既巴打入黎點個名

人月兩團圓

祝大家佳節快樂

有街出的巴打請留個名，冇果啲可以走先

咪又係同班FD食飯 食完去煲爉

咁都好過好多人架啦

唔係冇人嘛

求好去處。同女友

爆房

依家就係個個走哂去爆房。無哂房啦